一人一句身有屎講既說話

你自己做過d咩你最清楚

你唔信我 我都冇野好講

聽過 屌

痴線

吓

你唔好屈得就屈

我估唔到你咁睇我

無功都有勞

係呀係呀 乜都係我做

你話係咪係囉
講你都唔信嫁啦
冇野要解釋喎，你都唔信我講

你話點咪點囉

你鍾意啦

冇野啊